%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%  Auteur : Stéphane CARPENTIER
%  Fichier : iplp.tex
%    Modif : dim. 23 août 2020 23:58
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\documentclass[french,twocolumn=off,DIV=12]{scrreprt}
\KOMAoptions{chapterprefix=false}
\setcounter{secnumdepth}{-2}

\input{preambule}

\begin{document}

%normalement, c'est inutile en dehors de « : » mais certains packages sont mal fichus alors ça ne mange pas de pain.
\shorthandon{;:!?}
\input{titre.tex}
\maketitle

% Commencer avec la table des matières
\newpage
\tableofcontents

% raison de la rédaction
\input{intro.tex}

% Les chapitres
\input{chap01/chap01.tex}

% Explications sur la licence à voir pour sa position future
\input{licence.tex}

% pour mettre les index dans la table des matières
\clearpage
\addcontentsline{toc}{chapter}{Index}
\printindex
\end{document}


